岩先跳樓單野有張相好可疑

請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單

死黑警

推

屌 推

屌
呢隻髮色好難撞啦
魔警

屌...仆街黑警

Push

嘩屌

屌

睇落就似被捕相

推推推推

有冇第二張相既朋友出黎確認下

Dllm 死黑警

第一張圖睇唔到清樣都覺得好似

有冇人有正面相可以對比下？

屌呀

。

推左先

似喎屌

Pushhhh

待fc

甴大大

似

推 認人啊

push

唔撚係呀麻屌

淨係裸體跳樓都好可疑啦屌你老母共產黨

下⋯

推呀

......

認人

唔想炒車但真係好似

POPO外判d dirty work出去比人做
之後一句自殺冇可疑close file

黑警
填命

應該就係同一個人
屌你老母梁家傑仲話有法治

唉……

第二張係咩相又唔講

樓主你第二張係邊晚邊度？

仆街

左邊似防暴

點解係都要裸禮

講真有d似

P

而家每次狗咬人都即刻隔開記者九丈遠唔比影到受害人

同問

推推推

下？
番生？

有冇手足check下係幾時邊到

第二張係咪朗豪坊被捕？

就咁睇根本就髮色一樣，鼻好似

呢個社會發生咩事...

推！！

我唔明

邊度被捕? SOURCE?

留名睇屋企人朋友全部失蹤

屌你老母推吖

手足!!!!!

由佢啦，大家一齊叫黑警還命
聽日繼續返工

pushhhh..rip

推到有消息

黑警角度:認到衫咪奶嘢

求fc

補充 112夜晚 朗豪坊被捕 好似係

屌... 髮色都似 仲要依啲咁特別既色

Wa diu

嘩屌...........

推推推推

推呀屌

屌仆街 唔撚係又冇可疑呀？

嘩

推埋呢個

屌.....

仆街啦屌

煲大佢

第二張相係1103果晚朗豪坊被捕架

中晒！

Rip
And dllm popo

仆街，隔離post 話唔見細佬
係金毛

11月2夜晚有冇新聞片

仆街警狗 殺撚咗幾多人

1102***

推推

頭先另一個post睇個位死者似係偏肥身型
但手足似係瘦

推到起死者到底為止

手足無事出黎報個平安啦

隔離post有人話唔見左細佬，特徵係金髮、粗眉？

屍體發漲

一定唔可以比佢地燒屍

有可能已經發漲

第二張相我同事黎 唔係佢黎

推，有無人識佢

我都諗緊係唔係！

試下講#不自殺聲明 而唔係推

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

換衫唔係仲安全？

推啊屌

真係好似喎

可唔可以講多少少

.......

第二張係幾時?

屌個樣真係有啲似喎
仲要都係金毛

似啊

叫你同事戴口罩自拍再加連登id 報平安

睇隔離post啲相
好似一個頭髮向左，一個向右？

啊 死黑警

對眼好似唔似

眉位唔似
第一張條眉深色濃密
第二張條眉明顯淺色同薄D

石家輝？

手足rip

推呀，無理由又比佢話無可疑

diu黑警實快快手燒屍，有冇得阻止

手足報平安

push 點知係咪真

屌..好撚寒

咁撚多人裸死 突然間

屌 唔撚係掛

721 831 101

又少個手足拉

習曱甴

炒車呀要

快d叫佢報平安啊

屌 係咪隔離post樓主個細佬....

想問下有無其他證明到出事前係俾狗拉左，如果係班黑警仆硬街

條屍僵硬左好難換？
直接剪爛會快啲

唔會掛

喂屌 推上報
搵有權力人仕fc下

去到佢有朋友出嚟

當時有冇講名？

條屍仲有另外兩張相
死唔眼閉

家樂旁公園發現屍體（慎入）

點證明？

要盡快搵到親戚

搵附近兩幢樓Cctv

唔知係咪同呢個po有關係..

求下你同事..可唔可以報平安
影小小野(?求下你等大家唔好咁擔心
今日太多事..好累.....

死黑警屌你老母

死曱甴警渣

叫佢渣住聽朝早出既蘋果日報 再放上黎連登/立場新聞
咁就算你係真

推
一個都不能小

up

屌 死警甴

我唔落判斷住
但呢隻色大學都唔少人染

隔離post話細佬係1105 v煞
d人話第二張相係1102朗豪坊

證明呢？

Diu!!!

咪囉講乜鳩呀 猜啞迷咩 來源又唔撚講

求炒車

屌！

Fuck

曱甴平

香港人，醒下啦！
香港警察已經完全被上級洗腦，
對所有反政府嘅市民都唔當係人，
而係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被殺嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會為自己狡辯。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

112有咩活動？

612 721 811 831 929 101 104 1027 112 113 114 新屋嶺

ＲＩＰ

嗱 今次一定要拎apple news自拍上連登呀 唔撚係同你玩呀

唔好遮眼啦

Omfg

嬲

咁樣點確認到

有冇呢個手足嘅名

黑警甴殺人兇手！！！

佢話唔想俾人認到

岩岩正想po

係囉 都睇哂啦 咪幾靚仔 驚西咩 露埋隻眼

屌 死黑警 屌晒你班仆街
一諗到佢地係差館點比人活生生打撚死就好撚嬲

佢都上哂鏡啦

髮型髮色都好似

旺角應該好多天眼
以前高空強水案多

我都記得係朗豪坊

唔係掛

唔一定放連登

比appledauly 都ok

tui

9成同一個人

You can kill us, but you cannot kill hope.

幾靚仔啊 唔洗遮眼 影過張啦 都係擔心你

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

呢隻髮色咁少見 好難相信唔係同一個人

條片話有市民掂過屍體，屍體有餘溫

求炒車！

或者show眉？

ok

網傳緊呢個，條眉真係幾似

唔好遮眼啦手足 無人會起你底

唔好啊

我想炒車喎

無事就好

黑警做呢啲做到慣晒，宜家唔搞咁多，周街公園算數
我地仲可以點

On9 p牌仔咪水人啦

咩呀diu 已經有佢幾張被捕既相啦 依加話露埋隻眼等我地確認下姐

佢唔係受傷咩？影傷痕出黎！

入大學campus兜一圈至少見到1-2個
但的確髮型髮色都好似

辛苦哂你同事 好人一生平安

哇屌

真相

推呢個

髮色。。屌

右圖出Post個個聯絡到未？

嘩屌你老母

癲夠未?

大家心中都有真相
但大家都想說謊者自己出黎認
金田一咩？講完案情兇手就認
大家覺得有可能咩？
香港對住殺人政權，應該點做？

平安就好 一切小心

好彩炒車

哇仆街推

好人一生平安

Fact Check嘅最佳典範
你冇野就好
果位手足rip

點解要解碼？

條眉

影埋眼喇 唔好逼佢啦 佢今日先啱啱翻翻工咋

咁唔好推

ppppppppppppp

屌佢地老母

西洋菜街唔係好多天眼既咩

拉

搵第2張相位手足先

我都覺得似呢個

真
rip

推 神探請放過人

對唔住 你啱

呢個仲似..

重新開po，po哩個

岩呀，應該影到過程喎

ppp

哈哈 又炒撚晒車

拉，推另一個po

dllm

佢有無朋友出黎講下

重新開post啦

炒車，真身出現

需要開post

死黑警拉人就拉人 做乜殺人！

核彈 推

同你朋友講聲炒車對唔住

等本人確認

下面果張幾時

老謀喇 點會係跳樓

無事就好
要搵埋另一個

開post!!

唔係

證據確鑿了！但聽日香港人咪又係照返工！大屠殺都係返工要緊

黑警仲話無可疑 我諗真係考慮產撚平全港警局算 屌你老母白豆香港人錢殘害自己人

炒車，重新開po啦

其實呢幾個月有幾多無著衫既裸屍

無可疑

推呀 屌
死警甴 殺人填命

wtf 曱甴近平

重開 po 呢張

堅係佢喎
殺人呀魔警

推 有冇識嘅人驗證下

唔好有落單狗啊

打撚到牙都甩埋

今次唔會無CCTV啦呱
兩幢樓，門口都一定有部影到進出位

我愛炒車

有冇人可以影張高清架
香港真係咁多人驚死屍咩

呢啲車炒幾多次都願意

老謀

但高空鏹水案仲未拉到人

裸體會唔會又講冇可疑
裸體跳樓咁d衫去咗邊？
居民？外區赤裸上樓？

呢個有無source 先
唔好求鳩其搵張金毛相打幾隻字又想係度帶風向

推到有記者睇到

你都on9

有咩位可以跳到？佢個位好似幾中間

真係好無聊
連登仔大晒咩
死都唔信

rip
又嚟料 可以點

拎住份最新蘋果日報就prefect

髮色有d 似

Wtf

Cls推呀

樣都出埋 夠架啦

試著說#我不會自殺，不要說推

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

#不自殺聲明

又殺一個人喇

似
有冇名？

平安就好，樓上仲有張金髮未搵返⋯
推到報平安⋯

搵下個腦

冇事就好好人一世平安

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

Tui

因為之前有藍屍上黎扮打卡無事
最後個條友收左皮 所以fc變得好重要

推
推
推

都似 條眉好似
仲有兩張相對比下
(死唔眼閉)

家樂旁公園發現屍體（慎入）

笑左 裸體跳海 裸體跳樓
為左毁屍滅跡班狗可以做到幾盡

香港差佬真係惡貫滿盈

想知你講果單既詳細
有冇keyword

點解要裸體？ 咁跟住又話無可疑？

呢個髮色

跳海跳樓一定唔會全裸 全裸得就一定有野想遮掩

旺角跳樓案入嚟認下人

炒車所以我幫手開多左個新post

身上有瘀傷
死唔眼閉
家樂旁公園發現屍體（慎入）

仲要旺角6點 唔驚你知咁

黑警= 謀殺、強奸、性侵、濫捕、濫暴、毫無紀律部隊， 禍必及全家！

係咪呢度

條眉。。。。

舊年洪水橋都有一個裸體跳樓，有咩咁出奇？

邊單

推咗先

太好啦

痴線

下圖出處係邊先

殺左幾個仲係要殺
你班黑警滿手鮮血

推啊

車已炒
幫手推依個

旺角跳樓案入嚟認下人

得益點得一個 想人唔出街/出聲
政府可以宣佈無人反對議案通過
烏克蘭之戰就係咁

之前秀茂坪單墮樓
用埋死者身分證和連登帳號扮親友FC添啦

推住先，第二張個手足⋯⋯有無認人，係咪平安

屌，點解又係裸體㗎？又雞姦人？

炒車

特徵如下:
眼角位向上/水平 (咁應該唔係隔離POST細佬?!)
眉尾散
鼻樑中間突起
單眼皮(?)

心傷，唉

而家警暴噤嚴重，新屋嶺又俾人睇實，
有冇人唸過點解要係被捕示威者手上用不腿色既筆寫記號？
會唔會係另一個警黑合作，
捉完人做完記號放走，
之後再由黑社會，大陸幫，甚至休班警鎖定目標去私了，
因為唔係警署發生，又唔係當值警做，
有咩事就hea查，而你又唔會搵到係警察做既証據

你走啦P牌仔
讀左clinical science先再上黎鳩up啦

拉 ， 已炒

FB係傳呢張

炒條L
下面仲有個未fc

屌你老母！！！點兜啊？！？！？！？！

仆街, 又謀殺

真係撞咗喇
幾時先學精呀 成日妄下判斷

第二張炒車啦，但第一張都係有可疑

眼唔太似 不過可能角度問題

頭先果個 post 話屍體發漲咗

呢張似 條眉一樣

推出國際

仆街, match

一個on9 抄車po 都有人推 無撚腦 睇個樣都知唔似

拉，已炒車

我屌你啦發現佢個時都未撚死點樣屍體呀
而且如果係發脹左既屍體點會有微溫
睇晒新聞先啦屌

第二張相係幾時邊度影？

推爆佢
習曱甴

手足RIP

推 屌

拿風筒解凍 吹熱風有無可能.. 個頭髮都似洗完頭吹得好順

會咁樣處理屍體既人會唔會係旺角6點幾掉條裸體既屍落去呀

真？？
可唔可以遮少少樣確認下

拉上去睇啦

ok thanks

難追查cctv
衫褲鞋
3x3 都9個組合
現實上唔止咁少組合

驚炒車
睇定d先

係咪有啲哨牙？

會唔會係呢位巴打細佬

有冇人認人阿

pushh

甴近平

係被補相
記得之前睇過 好記得呢個人
好近期

屌呢個反而真係有d似

推！

人地自拍左證明唔係佢啦

係

留名

推呢個啦屌
第二張相本人已經自拍澄清左唔係佢咪再講佢

墜樓嗰位而家情況係點 ？

希望係炒車
有無識佢既朋友入黎認下人

憤怒化為行動！！！！

黑警已經5怕比你知

大紀元既YouTube 話有人摸過個男仔身體仲有温度，我懷疑佢被人強迫跳樓

全世界同我入去保護義士

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

已經咁多單，香港人幾時先肯full time革命

難聽d講可能下一個會係你或者你身邊既人

唔比link你同冇講野有咩分別

近旺角狗屋死黑狗

你都on9自己追post啦同一個post拉上去都懶？

滿意未

咁裸體個個又係邊個....

但真心問，如果係狗殺人佯裝自殺，咁應該係整到越尋常普通越唔引人懷疑就越好，咁點解要專登整到裸體咁奇怪?

Diu

放上Twitter 要求美國英國幫手查

唔係專登 係可能凍死 人臨死前會除喵衫

有無親人岀來
無就應該死晒

我都諗過 會唔會係
1） 拎假屍 大陸運落黎 再嚇9我地
2）衫都爛唒或者有證據 （但係點解又唔換衫呢？）

推唔郁都要推！

條眉唔似

等睇黑警又話無可疑
又裸體 明係連環殺人案

。。。。。。

用棍打死都有表面傷口
個身點會咁白白淨

屌咩仆街！！！

dllm就嚟明刀明鎗殺人

何君堯都轉移唔到視線

咪掟多個人比你地討論

仆街死黑警

DLLM

天眼睇架咩

唔好剩係連登推 推埋出Twitter/國際層面

dllm黑警死全家

唔係佢呀
Post入面有相人地本人澄清左唔係佢

Source?

死幾多人港豬都唔會暴動ga la

中哂 100% 眼耳口鼻都中

我認得佢條鳩擺左邊 所以一定係佢 上面話唔似既收收皮先

好彩係炒車 咁大家唔好再推錯人

咁多實質係媒體面前發生既野又唔推，呢啲靠估既又推到十足十真係屌哂你地老母

拉

Dklm

推到手足出黎報平安

其實100毛編輯仲撚鬼但無人理
係佢間房起火
又咁岩成層無水

係咪真係佢

連燈神探煩撚到

本人wo

好似手足....

屌你老母拉上起睇啦on9

😢

嘩屌死黑警

diu..推阿
根本一樣

魔警

🤬 DLLM！祼跳海！祼跳樓！明𨶙寸你！🤬

#280第二張相本人澄清自拍呀成班on9神探咪再問

推呢個咪再講第2張相個位手足

呢個仲似...條眉....

又扮撚哂偵探

多謝你肯上來報平安

屌你老母死黑警殺人兇手

你㩒呢個post嘅圖片睇啦

好彩炒車 冇事就好

爬文啦屌

搵到呢位手足
拉返個post

屌你老母魔警

做錯咩要死 拉咪拉囉屌

#280追post唔該

五毛 藍絲 都會上連登

屌...

屌你老母死黑警

第二張相有無傳媒post既相

有對比圖個位手足似是有哨牙
呢鋪真是要搵佢出嚟啊
屌 邊條仆街再講做唔到完全滅聲就是黑警

唉 推

如果係黑警拉完之後死

唔該警方俾証據，log book , cctv行出警署紀錄

牙都甩埋，你話唔係俾人虐打至死真係無人信

推 習曱甴 甴近平

p

黑警

認人啊曱甴平

甴近平！！！

屌 魔警殺人

屌 唔係掛

死黑警🤬🤬

好鬼

....wtf

黑警到底要殺幾多人？

膊頭有啲似圓形紅印，好似啲警棍篤成，以往啲黑驚都有用開警棍篤傷人

其實你地自己去翻#280睇翻炒車相咪算唔好再quite啦
始終出晒樣唔係好事
睇完就算啦

推到有進展

影傷痕

有無人幫手睇睇

香港警察公然殺人

洗唔洗叫人影埋碌鳩你睇呀神探
自己睇翻#280睇下佢地講咩啦

推咗先

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

要炒車!

冚家產

我啱啱經過現場
見到唔似係啱啱跳嘅狀態
全身好白 成個公仔咁

仲有依張

香港d人自殺唔會除晒衫褲.....除非死者衣物可以驗到跟案件有關嘅DNA 及証據而被人毀屍滅跡⋯⋯

條屍周身瘀傷，成身白哂係死亡時冇血色，估計係死左冇幾耐就比人拋落樓。
仲要係旺角呢個咁多人的位置，唔撚好同我講查唔到。
查唔到就一定係黑警做，冇可能係鬧市中嘅鬧市棄屍而冇證據查到。

全部附近大廈有冇嗰段時間cctv?

一定係黑警掉佢落黎

一模一樣喎
咁都話唔似

可唔可以話比我聽係炒車

好似...如果本人冇事希望本人係fb報平安

愈來愈明目張膽
就係要話你知
黑警可以提供一條龍服務
呢次赤裸被跳樓又一傑作

絕對唔可以咁快火化

冇事就好

手足平安無事就好

個id叫五十路女優
唔怪得知唔想報平安時俾人認到

講真
平時一定冇咁多自殺
就算有都唔係全祼
依家甚至兩樣加埋都可以話冇可疑
係咪真係當香港人傻
dllm ,以後真係發夢前同自己信得過既人講定自己唔會自殺先

Diuuu 死黑警

好心寒
點解可以咁殘酷地對一個爭取公義民主呢年輕人 點解

之前我都講過類似既野
但close file唔能夠撇清責任 根本就係共犯

多謝手足上黎報平安

屌, 頭先先經過果度...

全港黑警死全家

咁即係有第二個手足啦...

推呀 就算確認咗唔係嗰位手足
即係代表有另一位我地唔知嘅手足被殺

。。。

太好了

謀殺！

點解警曱
又咁快話無可疑
赤裸加無遺書=相信事件無可疑

有d似。。

第二張相既source？ 時地？

夠喇屌

從來都只有暴政 沒有暴徒

留名跟進

呢啲漂頭，唔同人會甩唔同色

第二張圖出處喺邊 時間地點呢

好肯定不是自殺的，全身都慘白，應該系跳樓前死咗一段時間。

而且，每一個都系裸體自殺？真唔真呀？

己經唔相信會有炒車既可能性！！

又裸體跳樓

快D叫家人認屍！
唔可以俾佢聽日就火化！

希望炒車 唔想手足有事

We all know who did it!!!

邊忽似第二張相果個

連探長又黎

推
認人呀

咩叫做岩先？

屌，係咪個個死前都自己除哂衫呀

Pushhhhh

又係咁....

推。
下面手足放左未？

連探長個名你改架？

曱甴血債血償

死黑警！落地獄啦！

S

真係好似
希望手足如果你無事嘅報個平安

見你幾個post留同一個comment
係到帶風向 起你底全部post都話殺黑警
走啦咪撚係到開工帶風向
blocked

係狗殺咁又點 你班垃圾除左講好嬲 講黑警死全家之外仲識咩 你班垃圾敢去打狗咩？網上凶狠 現實碌撚

我都覺..

CORRECTO MONDO

cls仲有冇天理

第二張相有無全張圖
愈多資料愈大可能還返個公道比位死者

我係今日尖東俾人偷銀包女事主(文長慎入)

女人嚟喎

哇屌佢老母

屌 落地獄啦仆街

人地咪話係佢同事你做咩撚野

popo：畏罪自殺

我屌你老母啊推！

好似

要獨立調查所有自殺案

推到上reddit twitter

屌唔好呀

香港警察 污糟邋遢

心塞

現場嘅記者有冇上番啲樓頂睇下有冇佢套衫？一定唔會一開始就唔著，再搵埋個幢樓嘅cctv

行動呢

推呀屌你

話有餘溫，啫係仲在生就推落去謀殺佢

無事就好 辛苦哂

推啊手足唔可以死得不明不白啊屌

連登神探又有工開

推呀，屌。死黑警幾時有報應

點解會裸體跳樓
有咩原因要搞到衫褲都被人除哂

肥瘦程度有好明顯分別

Sd比佢問下點睇
幫班狗作埋故仔

醒下啦香港人，靠既得利益階層幫下位者爭取權作咁撚好笑嘅笑話，同搵青天大老爺審案有咩分別

睇到10隻垃圾唔面對現實

呢個似喎

周梓樂的血債一定要777同甴大大還

屌你cls黑警又殺人

屌你

屌真係似喎

都上撚晒鏡喇，怕乜

疑似有人証，有無人fc?

Dolma

咁多，應該唔係popo可以做到，可能國安落嚟做野

條眉似

影埋眼喇

呢個真係似樣

D衣物纖維好易痴到其他野

POPO平時做開搜證

裸體對佢地一定係最安全

第二幅相好似見過，被捕人士

吊

一定係黑警做

pish

呢單都要關注同徹查！

lm follow

我之前都貼咗無人理我。
而家唯有幫頂

有可能唔係佢地做
大佬特務或者中聯辦可能係黑手 popo包袱

包疪*